[To Love接班人] 搖曳莊的幽奈小姐人氣投票

又係我古手川BB 相信鍾意To Love嘅眾多紳士，都會鍾意幽奈呢套作品
投票規則：支持/反對某個角色就投正/負評喇

幽奈

狹霧

千紗希

雲雀

大天狗

仲居小姐

出住咁多先 睇嚟連登唔太多人有睇過呢套作品

唔like sor

我覺得ok ar 同to love相比，男女主角嘅性格都討好咗好多

我揀幽奈

but why not all

我投咗幽奈同雲雀 雲雀實在太得意喇

咁麻煩 全部啦

認真就 狹霧
傲嬌性格

千紗希老婆性格

係咪唔係男主後宮之列既就冇得投?

都係全部正評
不過最鐘意對魔忍
古手川黎

呢套啲女都好正
但都出唔到古手川唯嘅級數

古手川唯係我嘅惟一

Tolove世界第一

拉拉黨

我見呢套唔太多人投就post主要角色算 有邊個角色你想加就補上去喇

小孩子才會作出選擇
而我全都要

無睇 good?

男主角幾樣衰

除咗無古手川咁正嘅女角之外，其他地方都似tolove嘅加強版

後宮？劇情on唔on9